有咩電影係係會睇到狂流馬尿?

開心鬼上身明明已經睇咗幾次，每次睇都唔爭氣喊到死下死下

我覺得真正嘅sad戲係會喊唔出，而係有啲嘢喺個心度屈住屈住好辛苦

green mile

咁我又冇講話要指定係sad戲既..
我講果套佢都係笑片來，但係中間會有一兩個位會睇到人情感爆發
睇完之後個人又會好多反思

導盲犬小Q

3 idiots

之前好多人話睇 再見螢火蟲 喊死
但我睇完嗰種感覺係唔舒服到喊唔出
睇到最後就諗起一開始拋走個罐

肥仔同佢老豆老母confess果度

最窮果個揾到工後,三兄弟抱埋一齊過陣

逃學威龍

五個小孩的校長

HER

雙城故事
A.I.

我睇雲圖都喊左
星美

我睇The Fountain都喊左,一定係D音樂累事

LALALAND

麥兜菠蘿油王子

要聽神明的話,男主小三救救男主正印被北極熊拍扁喊左

最後正印救男主又喊左